這 是 我 的 職 責

今日一定要出呀
維園見

而家出門口

我都早d出門口
本身諗住12點先出

早少少出銅鑼灣食黃店早餐
跟住入SOGO齋睇唔買
1點幾兩點行去維園等
到時見

我諗住去北角或炮台山食
怕銅鑼灣太多人
食完都係去 sogo 瘋狂 window shopping

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

行完再行

你又啱喎
咁我轉叮叮去附近其他地方食先

我剛出左門口了
決定去北角食

今日萬事小心 要安全返屋企呀

你都係
大家都要
安全